覺唔覺PRO CLUB 一定唔可以玩ANY

一人控制一個角色先係呢個MODE 既精粹
雖然好難可以埸上11位都有人玩, 唔夠位未俾AI 控

如果遇到對面隊係ANY 撚既, 咁同玩其他MODE 有咩分別

有時齊11個都啦係好事 夾唔熟既d位混亂到仆街 同埋個個都上腳反而拖慢隊波

11個真係玩到咩
亂到仆街

呢個真,個mode就係想玩家冇得控哂隊波,一定要同人配合,有時ai派膠其實真人都一樣會,最重要就係有不可控制既因素
玩any變左有幾條友係一個人控,已經冇左個精粹

對面隊無any咁不如玩返career

遇倒無any嘅隊悶到瞓得著

睇黎你都係any狗

你班柒頭唔玩any咪又係泊曬大巴等班ai縮曬入禁區打飛機

廢就廢啦

呢個真
兩邊唔打any悶到訓著

無錯,有人玩ANY =7成時間佢一個人玩哂

即刻唔同左個MODE

打機會悶到訓著真係第一次聽

唔打any一定係set park the bus等d AI泊巴士
唔係既話比人放直線玩小明多多都唔夠輸

都有好多戰術既, 要睇對方係咩人